小齊《再出發》終於有remake

佢特邀麋先生五條友嚟自己嘅彰化鄉下remake呢首歌為台灣、香港朋友打氣：

三姓家奴不了